疑似831公安打死人，政府偏偏呢個時候個講可能「撤回」，唔係好鬼咩？！

Long story short

8.31 d 消息突然呢幾日消失得太快

1. 政府想spin走，有古怪！

2. 香港01 又有獨家料 ？！

3. 偏偏係呢個時候講？咁多個月唔講！

更加肯定8。31有問題！！！

要求公開CCTV！！！

推

1/10

永遠堅持五大訴求，缺一不可

2/10

講timing林鄭聽日上廣州重要啲

就算撤回左都可以立另一條法例取代送中條例

上唔上廣州其實都係physically做樣，

大家都有眼睇到香港發生咩事

斷能左10連 !!!
再黎 1/10

3/10

4/10

5/10

6/10

要求黨鐵公開CCTV!!

不要忘記！！！
1/10

7個 + 1000個手足就咁就算？無9理由
2/10

一定有古怪

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

一定要查 !!!

831 後發生個d 命案都太古怪，時間太巧合

From TG